請問雙MON點可以將LOL全螢幕又唔會跳去第2個MON?

我2 mon用黎打機
一開lol轉無邊界/全螢幕就去返1 mon

將2mon 轉左1mon

試過,d野係晒2mon lol都係去返1mon

轉埋做主要螢幕都唔得？

可以,但係最高1440x900

amd eyefinity